應立即把議題轉至雙普選，唔可以比政府抖

講到2047都未有 屌你老母

重點
撒回送中條例
成立獨立委員會
釋放義士